<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Produkty on Matteo Ingoglia</title>
        <link>https://www.ingoglia.de/pl/produkty/</link>
        <description>Recent content in Matteo Ingoglia</description>

         
            
                 
                <item>
                    <title>Automatyzacja</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/pl/produkty/automatyzacje/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Oferujemy automatyzacje od Joutech.&#xA;Joutech to firma, która od samego początku kieruje się 4 podstawowymi zasadami: jakością, szacunkiem, elastycznością i wsparciem. Od ponad 30 lat działa w branży transportu materiałów w przemyśle drzewnym i innych gałęziach przemysłu.&#xA;Oferuje produkty do automatyzacji: cięcia i obróbki drewna, załadunku drewna do wszystkich typów maszyn, takich jak gwoździarki lub linie tartaczne.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Drewno (deski, belki, kantówki prasowane)</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/pl/produkty/drewno/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Współpracujemy z niemieckimi, szwajcarskimi i polskimi tartakami, aby oferować następujące materiały:&#xA;Deski długie – wszystkie standardowe i niestandardowe rozmiary Deski na zamówienie – wszystkie standardowe i niestandardowe rozmiary Belki – wszystkie standardowe i niestandardowe rozmiary Kantówki prasowane Poproś o indywidualną ofertę</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Maszyny i Linie Produkcyjne do Palet Drewnianych</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/pl/produkty/linie-produkcyjne/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Oferujemy maszyny i linie do produkcji palet firmy OMEV Erba, która działa w branży od ponad 60 lat. Omev produkuje maszyny i linie do produkcji standardowych i niestandardowych palet, skrzynek i bębnów kablowych.&#xA;Dysponujemy szerokim asortymentem, od małych linii do w pełni zautomatyzowanych, wysokowydajnych i elastycznych linii do produkcji palet o wydajności do 600 sztuk na godzinę (typ EPAL).&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Maszyny tartaczne</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/pl/produkty/maszyny-tartaczne/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Oferujemy maszyny tartaczne firmy CML Engineering&#xA;Doświadczenie w służbie technologii stawia CML ENGINEERING Srl na pozycji światowego lidera w produkcji maszyn i systemów do cięcia drewna. Jej produkty charakteryzują się niskimi kosztami eksploatacji, wysoką wydajnością, precyzją i trwałością. Produkcja automatycznych pił tarczowych jest bardzo elastyczna i obejmuje ponad 30 różnych modeli. Szeroka gama produktów jest wspierana przez zdolność produkcyjną, która może sprostać nawet najbardziej wymagającym wymaganiom.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Maszyny używane w tych kategoriach</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/pl/produkty/uzywane/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Oferujemy również używane maszyny, które są doskonałym rozwiązaniem po obniżonej cenie.&#xA;Chcesz dowiedzieć się więcej o naszych używanych maszynach?&#xA;Skontaktuj się z nami, a znajdziemy najlepsze rozwiązanie dla Ciebie i Twojej firmy.&#xA;Poproś o indywidualną ofertę</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Suszarnie do drewna</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/pl/produkty/suszarnie-drewna/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Oferujemy kontenerowe suszarnie do drewna włoskiego producenta Incoplan.&#xA;Systemy obróbki drewna i suszenia wyparnego Incoplan są w 100% produkowane we Włoszech, charakteryzują się wysoką wydajnością i trwałością, są wydajne i zrównoważone.&#xA;Oferujemy szeroką gamę modeli suszarni: Od 8 do 300 metrów sześciennych Gorąca woda 90°C, woda 119°C, para, olej termalny, energia elektryczna, pompa ciepła, palnik gazowy. Możliwość instalacji wewnątrz lub na zewnątrz. Automatyczny system zarządzania procesem. Zastosowania: Palety (ISPM 15) Drewno opałowe Lamele Drewno egzotyczne Drewno liściaste Drewno iglaste/żywiczne Oferujemy cztery główne i najbardziej popularne produkty Incoplan, które przez lata sprawdziły się u wielu klientów w całej Europie:&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>SYSTEMY TNIĄCE</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/pl/produkty/tnace/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Linie do cięcia długich elementów Dwa rodzaje maszyn do cięcia&#xA;Przelotowe piły do cięcia Maszyny do cięcia poprzecznego z jednym ostrzem piły Pchane - systemy cięcia poprzecznego z jednym brzeszczotem&#xA;Pilarki poprzeczne do cięcia poprzecznego kilku warstw desek&#xA;Play Video on YouTube Piła do cięcia całych pakietów tarcicy&#xA;</description>
                </item>
                
            
        
    </channel>
</rss>
