<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Productos on Matteo Ingoglia</title>
        <link>https://www.ingoglia.de/es/productos/</link>
        <description>Recent content in Matteo Ingoglia</description>

         
            
                 
                <item>
                    <title>Automatizaciones</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/es/productos/automatizaciones/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Ofrecemos las automatizaciones de Joutech.&#xA;Joutech es una empresa que desde sus inicios se ha guiado por 4 principios fundamentales: calidad, respeto, flexibilidad y apoyo. Llevan más de 30 años trabajando en el campo de la manipulación de materiales en la industria maderera y otras industrias.&#xA;Ofrecen productos de automatización: corte y procesamiento de madera, carga de madera para todo tipo de máquinas como líneas de clavado o aserraderos.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Madera (tablas, barras, tacos prensados)</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/es/productos/madera/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Cooperamos con aserraderos alemanes, suizos y polacos para ofrecer el siguiente material:&#xA;Tablas largas – todos los dimensiones estándar y no estándar Tablas cortadas a medida – todos los dimensiones estándar y no estándar Barras – todos los dimensiones estándar y no estándar Tacos prensados </description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Maquinaria por aserraderos</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/es/productos/maquinaria-aserradero/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Ofrecemos serradoras de CML Engineering&#xA;La experiencia puesta al servicio de la tecnología sitúa a CML ENGINEERING Srl en una posición de liderazgo mundial en la producción de máquinas e instalaciones para el corte de la madera. Sus productos se caracterizan por su bajo coste de funcionamiento, alta productividad, precisión y durabilidad. La producción de sierras circulares automáticas es muy flexible e incluye más de 30 modelos diferentes.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Máquinas usadas de estas categorías</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/es/productos/usadas/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>También ofrecemos máquinas usadas que son una excelente solución a un precio reducido.&#xA;¿Le interesa saber más sobre nuestras máquinas usadas?&#xA;Póngase en contacto con nosotros y elaboramos la mejor solución para usted y su empresa.&#xA;Solicitar una oferta personalizada</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Máquinas y Líneas de Producción de Palets</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/es/productos/lineas-produccion/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Ofrecemos máquinas y líneas de producción de palets de OMEV Erba, una empresa que lleva más de 60 años en el sector. Omev fabrica máquinas y líneas para la producción de palets, cajas y bobinas estándar y especiales.&#xA;Disponemos de una amplia gama, desde líneas de lotes pequeños hasta líneas de producción de palets totalmente automatizadas, flexibles y de gran capacidad, de hasta 600 palets por hora (tipo EPAL).&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Secaderos de Madera</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/es/productos/secadores-madera/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Ofrecemos secaderos de madera en contenedores del fabricante italiano Incoplan.&#xA;Los sistemas de tratamiento y secado por evaporación de la madera de Incoplan son 100% made in Italy, de alto rendimiento y durabilidad, eficientes y sostenibles.&#xA;Ofrecemos una amplia gama de modelos de secadoras: De 8 a 300 metros cúbicos Suministro de agua caliente 90°C, agua 119°C, vapor, aceite térmico, electricidad, bomba de calor, quemador de gas. Posibilidad de instalación interior o exterior. Sistema automático de gestión de procesos. Aplicaciones: Palets (NIMF 15) Leña Listones Madera exótica Frondosas Coníferas/resinosas Ofrecemos cuatro de los productos principales y más populares de Incoplan, que han demostrado su valía a muchos clientes de toda Europa a lo largo de los años:&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Tronceadoras</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/es/productos/tronceadoras/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Líneas para Cortar Madera Larga Dos Modelos de Instalaciones de Corte&#xA;Sierras a Corte Continuo Instalación de Corte por Empuje con 1 Sierra Instalación de Corte por Empuje con 1 Sierra&#xA;Sierras para el Corte de Más Tandas de Tablas&#xA;Play Video on YouTube Y Cortadores de Paquetes para Cortar Paquetes de Tablas&#xA;</description>
                </item>
                
            
        
    </channel>
</rss>
