<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Produkte on Matteo Ingoglia</title>
        <link>https://www.ingoglia.de/produkte/</link>
        <description>Recent content in Matteo Ingoglia</description>

         
            
                 
                <item>
                    <title>Automatisierungen</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/produkte/automatisierungen/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Wir bieten Automatisierungen von Joutech an.&#xA;Joutech ist ein Unternehmen, das seit seiner Gründung von 4 Grundprinzipien geleitet wird: Qualität, Respekt, Flexibilität und Unterstützung. Seit über 30 Jahren ist das Unternehmen im Bereich der Materialhandhabung in der Holzindustrie und anderen Branchen tätig. Sie bieten Automatisierungsprodukte an: Holzzuschnitt und -bearbeitung, Holzbeschickung für alle Arten von Maschinen wie Nagel- oder Sägewerkslinien.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Gebrauchte Maschinen in diesen Kategorien</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/produkte/gebrauchtemaschinen/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Wir bieten auch gebrauchte Maschinen an, die eine ausgezeichnete Lösung zu einem reduzierten Preis darstellen.&#xA;Möchten Sie mehr über unsere Gebrauchtmaschinen erfahren?&#xA;Setzen Sie sich mit uns in Verbindung und wir werden die beste Lösung für Sie und Ihr Unternehmen finden.&#xA;Fordern Sie ein individuelles Angebot an</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Holz (Bretter, Kanthölzer, Pressspanklötze)</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/produkte/holz/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Wir arbeiten mit deutschen, schweizerischen und polnischen Sägewerken zusammen, um das folgende Material anbieten zu können:&#xA;Langware - alle Standard- und Sonder-Abmessungen Gekappte Bretter - alle Standard- und Sonder-Abmessungen Kanthölzer - alle Standard- und Sonder-Abmessungen Pressspanklötze Fordern Sie ein individuelles Angebot an</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Kappanlagen</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/produkte/kappanlagen/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Linien zum Kappen von Langware Zwei Arten von Kappanlagen&#xA;Durchlaufkappsägen Push-Kappanlagen mit einem Sägeblatt Push-Kappanlagen mit einem Sägeblatt&#xA;Kappsägen zum kappen von mehreren Bretterlagen&#xA;Play Video on YouTube Und Paket-Kappsäge zum Schneiden ganzer Schnittholz-Pakete&#xA;Fordern Sie ein individuelles Angebot an</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Maschinen und Produktionslinien für Holzpaletten</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/produkte/produktionslinien/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Wir bieten Maschinen und Palettenlinien von OMEV Erba an, einem Unternehmen, das seit über 60 Jahren in diesem Bereich tätig ist. Omev stellt Maschinen und Anlagen für die Produktion von Standard- und Sonderpaletten, Kisten und Kabeltrommel her.&#xA;Wir verfügen über ein breites Angebot, das von Kleinserien-Linien bis hin zu vollautomatischen, hochleistungsfähigen und flexiblen Palettenproduktionslinien mit bis zu 600 Einheiten pro Stunde (Typ EPAL) reicht.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Sägewerksmaschinen</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/produkte/saegewerksmaschinen/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Wir bieten Sägewerksmaschinen von CML Engineering an&#xA;Die Erfahrung, die in den Dienst der Technologie gestellt wird, versetzt CML ENGINEERING Srl in eine weltweit führende Position bei der Herstellung von Holzschneidemaschinen und -anlagen. Ihre Produkte zeichnen sich durch niedrige Betriebskosten, hohe Produktivität, Präzision und Langlebigkeit aus. Die Produktion von automatischen Kreissägen ist sehr flexibel und umfasst mehr als 30 verschiedene Modelle.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Trockenkammern für Holz</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/produkte/trockenkammern/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Wir bieten Container-Trockenkammern des italienischen Herstellers Incoplan an.&#xA;Die Holzbehandlungs- und Verdampfungstrocknungssysteme von Incoplan werden zu 100 % in Italien hergestellt und zeichnen sich durch hohe Leistung und Langlebigkeit, Effizienz und Nachhaltigkeit aus.&#xA;Wir bieten eine breite Palette von Trocknermodellen an: von 8 bis 300 Kubikmeter Warmwasserversorgung 90°C, Wasser 119°C, Dampf, Thermoöl, Strom, Wärmepumpe, Gasbrenner. Möglichkeit der Innen- oder Außenaufstellung. automatisches Prozessmanagementsystem. Anwendungen: Palette (ISPM 15) Brennholz Lamellen exotisches Holz Laubhölzer Nadelhölzer Wir bieten vier der wichtigsten und beliebtesten Produkte von Incoplan an, die sich im Laufe der Jahre bei vielen Kunden in ganz Europa bewährt haben:&#xA;</description>
                </item>
                
            
        
    </channel>
</rss>
