<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Prodotti on Matteo Ingoglia</title>
        <link>https://www.ingoglia.de/it/prodotti/</link>
        <description>Recent content in Matteo Ingoglia</description>

         
            
                 
                <item>
                    <title>Automazioni</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/it/prodotti/automazioni/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Offriamo le automazioni della Joutech.&#xA;Joutech è un&amp;rsquo;azienda che fin dalla sua nascita è stata guidata da 4 principi fondamentali: qualità, rispetto, flessibilità e supporto. Da oltre 30 anni operano nel campo della movimentazione dei materiali nell&amp;rsquo;industria del legno e in altre industrie. Offrono prodotti per l&amp;rsquo;automazione: taglio e lavorazione del legno, carico del legno per tutti i tipi di macchine come linee di chiodatura o segheria.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Essiccatoi per legno</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/it/prodotti/essiccazione/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Offriamo gli essiccatori di legno in container del produttore italiano Incoplan.&#xA;I sistemi di essiccazione per il trattamento e l&amp;rsquo;evaporazione del legno di Incoplan sono 100% made in Italy, con elevate prestazioni e durata, efficienti e sostenibili.&#xA;Offriamo una vasta gamma di modelli di essiccatori: da 8 a 300 metri cubi alimentazione ad acqua calda 90°C, acqua 119°C, vapore, olio diatermico, elettricità, pompa di calore, bruciatore a gas. possibilità di installazione all&amp;rsquo;interno o all&amp;rsquo;esterno. sistema di gestione automatica del processo. Applicazioni: pallet (ISPM 15) legno d’ardere listelli legno esotico legni duri conifere/resinose Offriamo 4 dei prodotti principali e più popolari di Incoplan, che nel corso degli anni si sono dimostrati validi per molti clienti in tutta Europa:&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Legno</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/it/prodotti/legno/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Collaboriamo con segherie tedesche, svizzere e polacche per offrire il seguente materiale:&#xA;Tavole Lunghe – tutte le misure standard e fuori standard Tavole intestati a misura – tutte le misure standard e fuori standard Travetti – tutte le misure standard e fuori standard Tappi pressati </description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Macchinari per la segheria</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/it/prodotti/segheria/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Offriamo le segatrici di CML Engineering&#xA;L&amp;rsquo;esperienza messa al servizio della tecnologia, mette CML ENGINEERING Srl nella posizione di leadership mondiale nella produzione di macchine e impianti per il taglio del legno. Le caratteristiche che contraddistinguono i loro prodotti sono i bassi costi di gestione, l&amp;rsquo;elevata produttività, la precisione e la durata. La produzione di seghe circolari automatiche è molto flessibile e comprende più di 30 modelli diversi.&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Macchine e linee di produzione per pallet in legno</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/it/prodotti/chiodatura/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description> Offriamo macchine e linee di pallet della OMEV Erba, un&amp;rsquo;azienda che opera nel settore da oltre 60 anni. Omev produce macchine e linee per la produzione di pallet standard e personalizzati, casse e bobine.&#xA;Disponiamo di un&amp;rsquo;ampia gamma, da linee per piccoli lotti a linee completamente automatizzate, ad alta capacità e flessibili, nonché di linee di produzione di pallet fino a 600 unità all&amp;rsquo;ora (tipo EPAL).&#xA;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Macchine usate</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/it/prodotti/usate/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Offriamo anche macchine usate che rappresentano un&amp;rsquo;ottima soluzione con un prezzo ridotto.&#xA;Siete interessati a saperne di più sulle nostre macchine usate?&#xA;Contattaci e noi troveremo la soluzione migliore per te e la tua azienda.&#xA;Richiedi un&amp;#39;offerta personalizzata</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Troncatrici</title>
                    <link>https://www.ingoglia.de/it/prodotti/taglio/</link>
                    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
                    <description>Linee per tagliare il legno lungo a misura Due tipi di troncatrici&#xA;Troncatrice a passaggio Troncatrice push con 1 lama Troncatrice Push con una lama&#xA;Troncatrice con multipli strati&#xA;Play Video on YouTube E troncapacchi per tagliare pacchi interi&#xA;Richiedi un&amp;#39;offerta personalizzata</description>
                </item>
                
            
        
    </channel>
</rss>
